［突發］黑山伊巴降臨港超

‼️傑志落實丹恩奴域加盟‼️

傑志今日正式宣布，在韓職效力多年的前鋒丹恩奴域將轉往香港繼續其足球生涯，他早前已動筆簽約，落實加盟傑志，預計他將於本月尾至下月初抵港，隔離檢疫後再正式報到。

全文內容：

#志在堅持
#wearekitchee
#WelcomeDejan

香港足球

細細個已經聽佢個名

39歲

瑞典丹恩奴域都係39歲

竟然
初初又話佢想留喺泡菜國踢

平時喺電視先睇到嘅球員
終於有機會成日親眼睇到

有得揀就話姐

佢係韓職仲交到功課 黎港超應該仲可以屈到機

課爛

今年亞冠多左好多奇奇怪怪嘅球隊，佢應該有波入

基士文
畢特

港超其實有冇直播

Dejan

有，又以無知為榮？

港超咁廢踢到60都仲得

種子低
新加坡越南菲律賓嗰啲未必抽到
但對泰超澳假可能入到

又唔好咁惡
問下姐

嘩屌

真係好多人唔知，起碼CCTVB無，有時見到東網有直播

會直播部分比賽，傑志嘅比賽就另外再收費一場50

港共仲未開翻球場
黎到波都冇得練

前國安黎 分分鍾黎逼害手足

傑志唔係有自己既基地架咩

帶多件黑山國腳中堅過黎啦

賽馬會傑志中心的草地足球場亦因應政府要求於12月2日全面關閉，因此傑志一隊已於上周三起暫停訓練。以上安排即日起延長期限直至另行通知。

有

港超頹極CCTVB都會場場去影擺新聞嘅
東網獨家直播呀嘛

政府短期租約 佢租客姐
同埋就算真係自己嘅 都係體育處所
冇政務司豁免一樣要閂

49歲都照屈港假啦

港超幾時開返?

有呀你留意下港超facebook page 佢會repost東網直播

冇人知

照開都得啦.
平時都係得幾百人入場. 一係就學歐洲波咁唔比觀眾入場囉
跟本就好安全.

有心踢一定屈

決定權喺正苦度

黑山伊巴希望勁過科蘭

簽到C朗都冇用啦，都冇波踢

一定

簽個40歲外援？點踢亞冠

韓K個個？

應該好過 科蘭去傑志之前都係半退休生活

呢個真，好似同真伊巴同年

黑山史上入波第五多

港超佢夠踢嘅，不過亞冠就未必喇

好耐以前已經聽過佢大名
亞洲球隊黎講係球星級

好想睇波

真. 超級外援

傑志仲有一個叫巴爾拿 都好似幾勁

有亞冠 外援真係唔同曬

好似幾正

今次呢件有無鬥心先唔係既話傑仔全隊又比外援鬥心撚逐個屌

好正

冇波踢然後宣佈退休

西甲兵

科蘭

係呀

之前去睇K league
我廠名宿朴柱永都係打佢後備

推

savic?

佢仲大過真伊巴幾個月

Bring Vučinić here to Hong Kong please.

佢踢法似伊巴定性格似伊巴

個仆街政府理得你死咩

個頭

最記得之前傑志簽咗個球星 施素高

有無出過場

挑,今季踢得成先算啦,英國新增5萬個case,英超仲踢緊

有

身體已經完全跟唔到節奏，一兩個月之後家庭理由解約

垃圾政府

5件頭又win

之前玩謝恒大那位

印象中解約後臨掛靴前好似有再黎香港搵傑志r多次撈 但傑志唔show佢

呢個勁

加強版迪天奴

當年隊波根本唔夠科蘭去帶

佢應該有英甲科

政府wfc

香港足球唔復賽

簽乜球星都冇用

冇訓練邊會有狀態

第五多但其實得八球

最出名應該胡仙歷

之前踢曼城嗰個祖維迪應該出名啲, 依家仲要係黑山史上入波最多

大賽都有1K人左右
不過講真 閉門踢咪得
停咗咁耐啱啱有返少少態又黎停過
仲要講緊波都無得練
就算開返 個恢復期都難搞
屌你老母香港政府真係on9 擺明報復香港波

羅馬當年的佢應該出名過祖維迪，睇年紀

排第三嗰個都係喺南韓踢波

佢質素香港超晒班

踢過1場 我有去睇

利申:利狗 所以去支持下

簽到伊巴再講

放心啦亞冠係世上最假肯定有啲爆冷結果

土產熱刺難d wow , 越南仔都未必過到

其實呢 宣傳不足 唔好話港職 連港籃都唔覺眼

回埋其他 唔係咩無知為榮 我問 有人答 都算係推廣？
最少我引到巴打答 有人知道去邊度收睇

無知係罪 但大前題係 唔問 唔理解 唔去查詢
最後利用唔知去作辯駁 話罪不在我先係問題
人一出無係都唔知 一出世係全知 唔知神就係佛

好

屌呀 Facebook 見WhatsApp 咁 想delete 晒佢